各位手足既然而家唔比遊行集會，我地點解唔去機場睇飛機呀

睇日落，睇飛機，我係飛機膠黎

去機場遊車河